（新聞）戴耀廷區選建議 ： 有民主動力推薦跟推薦 無推薦 跟沙田區政 同 將軍澳民生關注組

（新聞）戴耀廷區選建議 ：
有民主動力推薦跟推薦
無推薦 跟沙田區政 同 將軍澳民生關注組

啱啱喺D100聽到佢講

- 有民主動力推薦跟推薦民主派區選聯盟
- 無推薦 跟沙田區政 同 將軍澳民生關注組

認住個 logo, 泛民區選聯盟

戴耀廷話選票會有個 logo 喺隔離，有 397個獲推薦。

又扮大台

你真係唔識...泛民區選聯盟<<<<佢地證明左一定唔係鬼同介票撚先
見到個名就話人大台

事實上佢講得無錯
所謂素人都有機會係共狗
投有泛民認可既最安全

推

比著幾個月前
就有班盲毛係度屌又話泛民獨攬反對聲音
邊個會估到今日連登仔咁撐泛民

Blocked

大台出現了

唔係泛民就係鬼

打手極多

咪係，其實好多區都撞人

謝潔泳？

例子答你 素人共狗？
想贏但仲係搞唔掂撞區問題
真係奉旨含淚投畀飯民嘅咩

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

將軍澳景林個林咏然輸左之後唔見人幾年，見到有個後生素人出黎選佢又出山，呢D人有民動推薦係咪就一定要投??

有機會啊睇清楚

本土優先 泛民其次
大家都想嬴區議會
但係我係唔會為咗嬴而放棄原則
即使輸咗 我個票都係計落民主派
輸議席都要嬴票數

有機會係唔代表全部

Tai Yiu Ting, 戴耀廷
11月17日 14:14 ·

民主派區選聯盟共推薦了397名候選人，佔452個選區的88%。

有五個區議會選區（灣仔、南區、油尖旺、荃灣、離島）的候選人100%得推薦，八個區議會（中西區、九龍城、黃大仙、觀塘、屯門、元朗、大埔、葵青）有超過九成候選人得推薦，兩個區議會（東區、深水埗）有八成多候選人得推薦。

這名單是選民非常重要的參考。

餘下在沙田、西貢及北區這三區也有不少候選人得推薦（56-78%）。
在這三區，大家還可參考地區民主派組織是否支持，如沙田的沙田區政及西貢的將軍澳民生關注組。

以今屆那麼多人參選，能做到不算太多撞區，已是各方努力的極大成果。希望在下屆能做到零撞區及百分百推薦。

source:

agree